日本仔咁搞法叫環保撚情何以堪

逐枝牙籤用膠袋獨立包裝

人地啲膠一係燒晒佢,一係就回收返晒..
香港好心就燒下垃圾啦

環保撚:燒垃圾會有空氣問題

三十年前就係...
又唔見日本空氣差....

而家焚化技術進步左好多喇

你覺得環境撚會聽？ 加入香港人好撚自私 聽到隔離島係燒垃圾都已經屌鬼

其實人本身都浪費架啦，點解環保撚唔死左去姐

其實我都想知

一鳩燒哂 環保撚點搵支助？

政府？ 搵公司比錢？

好衛生

人地係便利生活 衛生 由處理/回收垃圾技術入手做環保

相反港豬就剩係識做反智擾民利商家嘅行為
都啱嘅 啲所謂環保機構無班商家水喉射住 早就收皮

姐係我都覺得環保撚好煩，搞到人冇得用飲管好仆街
但係你話牙簽係咪真係有需要用膠袋獨立包裝？好似香港啲茶樓咁，用紙包裝咪得囉
講到尾，日本仔啲嘢都唔一定係好嘅，有返啲獨立思考能力啦連登仔

Ok

走塑啦

香港做咩都7過人

前幾年港台去影過東京嘅焚化設施
人地做到係完全零污染咁滯 隔離係環保公園
大把人住喺附近 乜事都冇
首要係日本垃圾分類做得好
唔係乜鳩都攞去燒 分開回收同可唔可燃
對香港人就認真艱難

d 包裝膠應該是可自然分解的

全部都會燒, 極低排放

佢地一直好反人類㗎，但係佢地覺得應該死既唔係佢自己，覺得自己有光環同盡責愛護地球唔應該係佢死

如果係日本技術絕對支持
不過係香港又會搵咩公司用咩技術起呢

環保撚

笑返班港豬咁人地日本人會燒垃圾咁你地又咁鐘意去日本

環保人士不應出世，佢地老豆應該射精入💩坑

正呀，好乾淨衛生

咁咪要火燒環保撚
師兄唔好咁癡線啦

日本人聰明

環保撚：又燒垃圾又獨立包裝 罷去日本

衛生一定係環保之上啦

環保撚真係白撚痴, 明明科技越嚟越先進, 焚化嘅技術已經好成熟, 但比佢地固執落後嘅思想搞到生活越嚟越唔方便

接釀大陸空氣差，建議起個超高圍牆，由對方出錢起

嘩 好唔環保呀鬼島～
仲唔即刻抵制佢 唔去日本？

香港都冇做垃圾分類 點燒

香港人咁自私咁懶
分類垃圾根本冇可能

用膠嚟包裝點都好過用紙啦下話 一嚟衛生啲 二嚟膠係石油副產物 日本仔回收做得好 仲環保過用紙

有獨立思想能力都要配合相應知識 如果唔係諗嚟諗去都只會原地踏步

膠係石油副產品，紙要砍樹，仲有膠防水，用下腦好嗎

香港政府連垃圾分類都唔支持，等個焚化爐起好，到時一定日日燒到壞爐

班官出去外國參觀完焚化設施 番到黎咪又係當咩事都無發生過
起焚化設施話污染空氣仲低過汽車排放嘅廢氣，市民咪又係反對

環保vs衛生
好似係

根本環保撚及團體係政府部門！係用各種理由向基層開徴稅！什麼排污費，膠袋費 遲d倒垃圾又要$$

日本人果d叫應用則用，唔係乜撚都唔用就叫環保

讓更多人知道

日本太先進，又衛生，呢方面值得學習

分完俾你倒落堆填區，係人都知鳩做，做嚟把撚

明明日本出名環保

True

個垃圾焚化站起係邊都有人反對

都on99
人地用唔生仔去環保
班大陸閪生咁撚多全球唔用飲管都無用啦

幫你答
環保撚：日本真係好唔環保 又用核能
之後繼續去日本

等中國抄到技術再做埋垃圾爐大國時，香港咪搞囉

連登仔講到咁支持燒垃圾，燒垃圾之前要分類又肯唔肯做？
日本人不嬲環保，佢咁獨立用膠袋包裝牙簽，之後其實會攞啲膠袋去回收喎

市民一定反對

某程度上係政府搞得太閪 你睇下四電一腦搞成點

一個會話網上申請會比交表慢嘅政府
你真係信佢會搞得掂？？？

可能係你想買都唔會比技術你
支那人一定抄到成中国都係

日本垃圾分類你有無心機跟先 一星期得兩三日黎收你垃圾

諗起去日本買野既packing

同買德國野既packing

香港人不知幾環保，啲阿婆幫你將啲鋁罐由回收桶拎出嚟逐個逐個壓扁拎去賣，日日有班老嘢同你排報紙去回收，直頭環保先鋒
你成日假設市民乜都唔去做仲搞乜環保？收皮啦

環保撚：去到日本唔計

木係可再生資源，石油是不可再生能源
一枝牙簽個包裝防唔防水真係咁重要？
照你咁講，牙簽應該用膠整啦，做咩要用竹/木嚟整？
用下腦好嗎

但不見得用紙作包裝不衞生
亦不見得膠比紙更環保
我認為你革新了我的世界觀，建議你領取下次綠色創新大獎

你知唔知咩叫副產品

我會跟

其實香港已經起緊垃圾焚化爐

大陸都有垃圾焚化爐連發電

一係直接d問，點解你覺得紙一定好過膠？

兒登仔已經痴撚咗線，話批鬥你就批鬥你，無邏輯無理性

膠係石油副產品，你唔用既話唔會環保左，只係會嘥咗

你唔係以為石油副產品就唔洗額外加工就做到聚合物（膠）出嚟呀嘛
你不如又答下我，照你咁講，做咩唔用膠整牙簽？

你又以為由原木到白紙又唔洗加工
因為木牙簽好了過膠牙簽囉，就係咁簡單，好難理解咩？超市藥房都有膠牙簽買，你咪買嚟試下囉

為咗膠去開採石油

原來環保撚真係咁on9

我發現香港好多環保撚都係文科
而且文盲
利申：以前有客係做垃圾發電

先進國家唔環保都有個限度
最唔環保唔係用太多，而係垃圾處理唔好，例如棄置垃圾落大海
全球大部分海洋垃圾都係由中國,印尼.菲律賓,泰國同越南產生
佢地習慣用完就掉落海，有毒物質污染晒個海洋

唔好玩埋啲稻草人謬誤，冇人話過，紙一定好過膠，例如紙飲管欠缺彈性，咬完就凹左，膠飲管一定係好過紙嘅
但係喺牙簽包裝嘅情況而言，用膠作獨立包裝係毫無必要
至於，紙定膠邊個環保啲，請自行google兩者回收率、分解容易度

香港啲環保撚專幫啲大集團慳cost

咁先衛生
諗下如果上手果條友成手菌去拎牙籤
一野就掂哂一大渣
而家咁樣好 d

台灣焚化技術都好好啦

唔洗講日本

比少少iq黎得唔得？

biodegradable plastic

唔出街食飯最環保
你班環保撚 咪再出街食

其實都唔太關事,但真係好多環保撚都無常識

咁都可以搵野屌環保撚

中國人思想較保守，算啦

人地 d 垃圾拎去燒完再發電，香港班環保撚以為用少幾支飲管就有用，為左拎光環而做

唔好話我踩港 根本好多香港人公民質素仲好低
叫佢地唔好亂丟垃圾/ 煙頭 好似叫佢地去死咁
賤種真係賤種 要英國佬管先好d

又幾有道理

唔係好多要紙咩
用膠包真係少見

巴打真係好有口德
對住主觀環保撚都仲可以循循善誘

唉 其實不嬲都要推行焚化 係香港垃圾先起埋啲鳩鐵填海都唔搞呢樣

搞清楚，而家係講緊日本，可燃垃圾都係燒，理得佢乜鳩降解🇯🇵 同埋香港絕大部分都用紙但有冇人試過回收個牙簽套 唔知你google嚟有咩用，同冇話用膠係必要，只係冇咩問題

根本焚化先係解決方法
燒剩既野仲可以舖路

乜撚都賴 反對起焚化爐個堆人一定係環保撚？

Ngo 好撚煩 話緊你呀 綠色乜乜乜

燒晒海龜鼻孔無異物，邊個會捐錢救海龜？

叫環保撚去孤島生活啦

老實講，有焚化爐會少好多問題，唔知邊撚個反對
焚化爐可以做得好好整哂filter，只會排出CO2
飲管呢d形狀既膠 流出去大自然會好多問題

做人本身就唔環保

請環保撚停止呼吸

人民質數問題 香港就連受過教育既新一代都係咁

香港家陣重邊有人民.. 得老百性